Twitter要人 - Solomon連續幾個Tweet屌緊搞佢嘅熱狗

熱狗真係死性不改，好搞唔搞搞Solomon，熱狗嘅心態就係熱狗以外全部都係泛民，全部都要狙擊，包括Solomon。

唔好俾佢哋分化到Solomon或者嘥佢時間，Solomon已經連續幾個Tweet屌緊熱狗幼稚，唔專注對付共產黨，唔好俾佢哋帶風向

—-— 以下無咁重要 ——-

我個名

一日內咁多便衣狗帶人走？

👈🏻2

👈🏻3

Push

👈🏻4

熱狗死全家

國師扮睇唔到
連出幾個飛機po諗住扮唔care

👈🏻5

去Twitter push完返嚟Push

Solomon太驚我地唔夠團結先會理班熱狗，真係好有心

佢地真係煩到cls,醜到
要solomon咁樣一再重複政治abc

不嬲中嗰時先有人話國師又中

俾熱狗利用佢嘅同理心

嘥Solomon時間

美國已經好忙，如果淨返嗰少少關心香港嘅時間都俾熱狗嘥埋，實在太唔值

推

切忌圍爐，呢度講完無用，有Account嘅記得留Comment帶返國際戰線風向

Solomon 真係好有心

係唔可以要佢用心白費，記得入去Twitter推

quote連登個post俾solomon睇下啦
佢自己判斷應唔應該再同班熱狗青山派泥漿摔角

邊個連登Post咁有力？

再推

呢個post都得架
大家係度講下熱狗同青山派係一班咩人
幾有代表性

solomon睇完再自己判斷下

熱狗繼續無停手，Solomon都係
大家都唔好停

唔好淨係Like呢度，要入Twitter先有用

熱狗成班垃圾

鄭松泰唔該你快d死

點可以令solomon ignore班煩膠
佢地日撚日做怨婦真係頂唔撚順

又叫人投對家

2019熱狗衰過2014泛民

熱狗2016 輸左已經開始衰la

好多熱狗Account，班熱狗叫人唔好遊行，背後就淨係識煩其他戰線嘅手足

爸爸

未輸已經衰

啱呀，熱狗為咗私怨好多自己定嘅原則都違反晒

真係要入去推，唔該晒

好撚煩

權力鬥爭中的中國人。

佢地發皮氣果陣做乜都得
成班小學雞

日日以屌飯民為樂

建制「師」隊，國師個師

私怨

國師話大家都係中國人

叫人投對家俾Solomon恥笑

熱狗真係好煩，大家努力啲玩twitter，唔好比佢地代表所有香港人嘅聲音

熱狗中毒太深
btw 其實又唔使講sorry嘅，大概解釋返熱狗嘅立場其實係點應該足夠

push

咪撚浪費時間對d 餘孽熱狗

國師成日都話佢自己一個已經可以同刁同侵deal
其他都係垃圾

True

Pish

白兵表示 : Solomon條撚屌夠疆咪call in入黎同我對質囉!

同意
俾佢知道熱狗只係好少數興風作浪嘅人

solomon應該分到
熱狗啲字眼用黎用去都係嗰啲

不過的確有需要其他嘅政治人物代替泛民去美國為我地講野
如果到時美帝肯幫我地獨立 泛民話不了 一國兩制就得就仆街

講多兩句一陣間又話我哋分化撚

話熱狗蠢 真係唔係扮

其實同不時share下連登post比Solomon了解年青人諗法都好
不過如果佢見到啲假膠留言分分鐘激心過熱狗

死熱狗閪，快收皮

你班死熱狗係都要報名裝修先至安樂

利申:前熱狗

其實條友啲內容無講錯，但係唔應該將香港啲私怨嘢搬上大枱講

又，有時啲嘢唔一定要下下問Solomon

無記錯solomon係反港獨。有關港獨嘅嘢，無需要問，做就得

班熱狗真係要死全家

所羅門點醒你 俾錢你袋
佢係美國政界咁多年 知道咩叫政治
呢啲時候仲屌泛民內鬥？

Solomon yue 依家黎講實際幫香港做左咩係成功？ 做咩成班當佢教父

熱狗特質之一

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

其實咁都叫熱狗咩？

睇段原片，似係啲唔敢攬炒嘅黃絲多啲喎...

Sor，無睇到其他兩段link，我錯

連登Twitter陣線竟然輸俾班
自稱本土同時又扮本土fd話選民白痴
又話黃圈垃圾 自己又搞另一個經濟圈賺錢
日日屌飯民本士 自己有事就fb hastag不分化 齊上
etc....(待加）
的永瀆熱狗

ching 對熱狗非常了解

佢係美國政府同香港人之間，一個非官方嘅溝通橋樑

唔係當佢教父，而係佢令人知道美國想點

香港獨立，美國擺明唔支持

所以呢樣嘢唔需要問佢

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

真係為私怨咩
咁有系統 組織咁攻擊同路人

點解2020仲有咁多人唔知熱狗係中共搞出黎分化搞亂香港反共勢力

我覺得呢個理解錯 可能16年之前都算係
唯獨一樣 唔comment支持內容 但佢地相當清晰

又分化

9uper

下面有個account叫"QL 遠離連登智慧墳墓", 好易起晒堆同黨

啲熱狗煩過西

佢地先係精神病
一個二個每條戰線都製造麻煩比其他人
自己死撚埋一二邊圍爐咪阻住個地球啦屌

幫左口 但爸爸應該都知咩事
佢應該都有研究呢樣野 佢跟得好貼

係得Solomon咁好心機理啲煩膠

手足有時間幫手comment埋呢個，有美國人將香港示威同美國示威拉埋一齊講，已經有啲五毛同美國人同氣連枝

「你屌販民你熱狗」
係熟悉嘅連登呀

根本所羅門魚自己都駁唔到手足啲point所以唯有靠嗌口號試圖維護販民
一個權力外圍者連敵我都未識分就急住衝出嚟鳩嗌「不割席不分化」,仲好意思調返轉叫手足“grow”真係唔驚笑甩人棚牙
理得你係所羅門魚又如何,咪又係同兒登仔一樣淨係識低級反駁

睇住泛登仔衝出嚟護航,果然係物以類聚

OMDB都吹奏，泛登仔

瞓醒再推

點解可以咁撚清楚熱狗 ?

一面倒腐皮
多謝泛民認證 我做對了

OMDB: 去美國遊說唔好取消關系法

泛登仔: 支持所羅門，支持on q，邊個屌泛民就係熱狗搞分化

公民黨：希望保持香港獨立關稅區地位

呢個直情鬧人, 痂撚線

佢邊度鬧錯?

一到攬炒時分 保皇b隊即刻現形
但偏偏就算泛民現咗形都仲有傻西盲撐
係呀講緊你呀所羅門
仲有所羅門個tweet下面comment撐佢嗰班泛民打手呀

依條友都勁係咁廢嘅唔該你地唔好再去煩著人

上年已經同佢講左陳雲班友

話唔定呢位仁兄做連登仔之前就係熱狗 包括我在內

熱狗成日話solomon無用，但又成日去人地twitter到留言，如果真係無用，重留黎做乜？

正智力既都知熱狗又唔出力又滿口歪理，用五毛無分別大家上去幫下Solomon手

泛毛繼續齋腐皮唔反駁
喂呀唔好咁啦 嚟啦 鞭打本王啦

熱狗嗰種覺得自己看破紅塵覺得自己高人一等既味好難頂

熱狗既目標始終如一
就係要搞撚死泛民
其他野佢地唔會理架啦

熱狗根本係支共派既間諜
同用極深黃分化我地一樣